點解打邊爐唔可以book一位

打過好多間問都話無得一個人打邊爐
毒撚得罪你啲咩喎
俾人牆角位我都好啊
唔通真係要走去大快活食一人邊爐
（吉邊不了）

咪唔好撚打囉

咁我想食啊嘛

一個人打連個湯底都蝕埋俾你
你去垃圾海底撈應該有得1個打既

自己屋企打啦

咁你咪book兩位囉 一個人俾兩份錢

真心堂食好多都雙位對坐咁設計 間餐廳咪蝕左一個人頭位
約朋友啦

牙活 馬蹄酸齋邊爐

香港同日本都試過1人老邊。

但只有香港要額外收$50...

海底撈

自己喺屋企只能打飛機

不了
好貴仲要加一

咁你食精啦

牛X 嗰啲都唔得?

如果真係我會反枱

Btw 上次見到牙活有個$77蚊芫荽皮蛋湯底邊爐
想試但又驚中伏

想去日本

得午市嗰啲時間有
但我想夜晚食
可能得返大排檔有

我都想有一人邊爐呀
點解要咁對我

牛涮鍋呢

係呢度約巴打一齊食

我見過酒樓有一條友打邊爐

呢個世界公平咩.jpg

無
加上疫情佢緊係想做多幾單
點會俾我嘥咗個位